8歲日本幼女coser:香港加油

樓主仲生存緊

屌

8 歲小朋友都識既野，生存左幾十年既人竟然唔識

本來睇緊正經嘢㗎嘛

好撚噁心

多謝小妹妹

扯左

新北一對國小姊妹花應女同學邀約，去年8月8日父親節與賴姓、陳姓和17歲少年到汽車旅館開性愛趴，結果碰上警方青春專案臨檢，當場被逮，讓家長氣炸；事發後，賴因為和3女都發生性關係，涉犯對未滿14歲女子性罪，被新北地院判刑4年2月，陳雖只和姊妹花同學發生關係，但也因同罪被判刑3年4月。林姓少年因為只有在旁觀看而躲過刑責。

事發當時，賴男等人原本房門拒絕受檢，聽到對方要破門，驚覺事情鬧大，才趕緊開鎖；員警看到賴姓、陳姓2名成年男子和林姓17歲少年坐在床上，另在廁所找到姊妹花及其同學，經過一番清查才釐清其複雜關係。

據了解，男女雙方是透過網路交友軟體認識，雙方非第一次見面，對於性關係也不以為意，女學生還抱怨「又不是第一次」，讓員警不禁感嘆行為偏差嚴重。

審理時，姐妹花的家人想到她們年紀幼小就被帶去旅館開房間，且全程目睹彼此性愛情形，拒絕原諒賴、陳2人；法院雖認為賴、陳2人行為不當，但考量他們事發時僅20歲，年紀尚輕，思慮尚未周全，而過程又未使用暴力或誘拐手段，犯後終能坦承，因此量處其刑。

幾日無見你開po我仲以為你比狗拉左

牙井咁樣搵人上位真係...........
條link仲要差唔多一個月前既

你地一向鐘意幼女

8歲！ 太老啦

咪屈 唔係蘿蔔控

我劉馬車 最撚鐘意

Explosion

幾錢q

最愛loli

夠唔夠呢個噁心先

呢個post好危險

好
可
愛
呀
！

摩多摩多！！

符合設定

好有明星相

痴撚線

警犬會唔會用呢個POST屈大家CP

佢個friend都好得意

咁樣餵個仔食嘢，好易哽親，大家唔好學

好靚女

井台主貼多d

坐十年都制

話時話，日本咁多美魔女
會唔會真係有啲媽媽係萬年蘿莉樣同身高

好可愛呀 大個仔一定好靚女

大個女

香港加油

好靚，但個樣好大個咁

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

FBI is watching Hong Kong